[727] (建議遊行主題) 重振元朗經濟 反恐反黑大遊行

建議遊行目標
提倡重振元朗民生經濟,爭取元朗居民支持(非圍村生番)
一齊入去遊行消費, 對抗恐怖主義
反對政府及警隊勾結黑社會